屌你老母連狗

好撚心啦 抄高登我都算你
仲撚要del post 扮公正
不過連哥係創世神 唔屌得
大家話係咪

法官連

連狗最高

連狗老母係狗

唔del我po係咪代表係事實

quote][i]
[ig]
[ig]
[ig]
[ig]
[ig]
[ig]
[ig]
[i]

正喎ching 有無多d

連狗又動用權力